返工遇過最閪既同事係點？

我頂唔順啦

無禮貌 老馮 當自己大帝 公主

我個邊個位都類似
仲會係你個位拎你啲野用/食/拎走唔還

冇禮貌 當正自己係太皇太后

唔尊重人 無禮貌 當正自己係世界中心
出糧比我個個又唔係佢
憑咩咁撚樣

全team人得我一個走凌晨call，試過幾次玩到凌晏2-3點收工第二朝要番8點
通常我都唔要ot直接同公司講收半日/全日唔番，公司都俾既
但係偏偏就有個同事好似睇唔過眼咁成日都話「你就好啦又收半日啦」「唉，番一番黎第二日又收早/唔使番」
有次我答番佢「咁我以後夜晚飛線落你到俾你番下囉」，佢即刻收聲扮傻繼續打機

其實無禮貌真係唔洗俾面
同事一場 又唔係自己邊個
職場上最重要保護自己 等人唔敢搞你

喺你面前好健談好正常hehehaha
原來喺你背後唱鳩你
虛偽

返工成日遲大到 準時返一次 之後屌其他人遲到

返工大部分時間做自己副業都算，問佢做嘢啲嘢十問九唔應，成日電話直接播啲客同佢講嘢嘅whatsapp出嚟，煩到

我個邊得幾個同事 一反面就好尷尬

我都係 我再多你幾個
唔洗反面架 只係佢冇禮貌你都唔使對佢咁好禮貌

講早晨無反應 同一間房 但完全會無視自己 問一問技術上問題 會屌7你學校無教你咩 請得你預左識 從此以後無撚問過佢野

利申:fg

唔撚做野, 日日打機, D野儲埋阿姐出現就行過去大大聲問野, 問完又鳩坐
影印機無紙, 淨係入少少, 自己PRINT完就唔鳩理

得把口又做唔到野 自私 最撚憎

出聲先禮後兵啦

同rank但扮大佬發號施令

見係大公司舔盡SL
做reception做到一年有三四個月唔見人
再加埋本身做得耐一年有大半個月AL
淨返半年多d返嚟又係乜都比曬人做
自己返工上網plan去旅行 淘寶
仲要有時放唔足佢心水個日數會閪面
好似老細欠左佢咁

老屎忽

叫佢幫下手做住個project 佢都有份
因為忙緊腦細比既其他job
可以成日都郁唔過十分一
到比番我果陣就叫我睇住時間做
幫我嗰陣就做自己野玩交友app同啲女Wtsapp

有個反大陸反到失心瘋既上司

搞同事搞到人有精神病

覺得自己叻哂, 學識最多 其他人都係蠢撚過豬閪
強調自己外國番黎,
屌人唔使本, 鍾意發脾氣
唔會比面你, 話唔做就唔做, 你地搞掂佢

3x歲人都做assistant
仲覺得自己好威威

More

恃住自己老屎忽覺得自己高高在上
明明間公司得幾個人都要玩攻心計
老女人真係好煩

無禮貌又持住有人照呢D少接觸為妙
唔好俾位人入就算

唔知呢個post講既閪同事 有幾成係女人

打份工當自己係老細
Count住用咗幾多野話要慳d洗（但明明公司係無限量俾你request ）
出外做野話要count你去咗幾耐睇你有冇吞pop
屌你老味你做店長咋 唔講以為CEO

霸凌人，又錄音又成，同事唔出聲就繼續玩，知人住起邊個屋苑就入個過屋苑group,唱人有問是题，搞到同事超大壓力，又驚冇左份工唔咁反擊。條西佬同佢個西女人腦細好似有路，成個皇帝咁，當正間公司係自己屋企

我諗有八成以上

同意
我不犯人 人亦犯我
痴撚線職場人事

有冇見過人4點返工5點放工

行街sales？

係 屌
完全唔識安排工作 唔會聽意見
淨係想話俾人知自己咩都識 做左幾多嘢
老既同事 思想封閉
仲係覺得教左你就係蝕左底
唔會想同你分享自己既心得
講就話教你 其實大部份時間就講緊自己既發跡史
你有問題問 佢叫你聽左先 有唔明再問
開頭覺得好呀 可以跟資深同事學嘢
但問親佢就好似欠左佢咁 點撚樣問
仲要hea9你叫你試下呢啲 試下個啲
老細請人 係請人翻黎幫手
自學係緊要 但如果有問題真係唔明點解唔可以為件事好教下大家自己係點做？
開會就呻自己好多project 無人幫
你咁多細既跟你 其實大家都想貢獻

所以我靠自己 唔會問佢
每次老細話請大家一齊食飯
坐埋一枱又好似好nice咁 同你hehehaha fg有問題就問啦~
完全兩個人咁

明明尋日無啦啦先呻
唉 大學生喎 咪又係咁撚樣
怕後浪推前浪
低端

好
呻完繼續翻工

人格分裂咁樣 一時對你好好一時對你好撚衰 完全觸摸唔到

擺部3D printer係公司日print夜print 有時部機好撚嘈都繼續嘈足一日 當公司迷你倉淘寶完d野堆撚哂係到

欺善怕惡 老細或者大佬係到就會聲都唔聲下 一唔係到就扮大佬恰鳩d唔係好出聲既女仔

成日以為自己識個d野人地唔識，得閒就走黎認屎認屁，講到大大聲成間公司一齊聽佢講d你啊媽係女人既野

成日襯人出去買飯個陣搭單，買撚完返黎唔撚比錢，要人開聲問佢追，追左幾日之後係到扮傻話：下？乜唔係比公數？

一做錯野就龜縮潛水，老細係wtsapp group問責，佢老撚都扮睇唔到唔出聲，問佢做乜鳩唔出聲，佢話睇唔到，有講野咩？

自己其身不正好意思話鳩人邊到做得唔好，自己交d野都柒架啦大佬叫佢改，佢唔撚聽堅持己見，仲話返人d野有問題

上面講個d全部都係同一個人，真係未撚見過d咁撚厚面皮既人 日撚日聽到佢把聲就開始燥

on9又多事
仲要做錯屌返你

正常office工
從來唔打招呼 返工就係攞部iPad出嚟打 Clash of clan

最撚仆街一定係呢隻
見盡辦公室百態
呢種仆街平時扮哂fd同某個同事傾歇 但背後即刻同呀姐講佢是非
心諗 呢種人一定唔可以交心
隨時俾佢出賣都唔知

搶撚晒D黎做
搞到我要扮工
都唔知佢係咪想博上位

咁係 蠢

同個女同事負責同一樣野
但佢返早 我返中班 所以我一請假佢就會俾說話我聽一係俾壓力我
就連病到郁唔撚到都會同周圍人講我係咪扮病唔想返工
又唔撚見佢請假去旅行我有怨言
屌你老母死港女

利申fg

咁既閪人 會有咩料 suppose 自學就梗

霸凌你老母

果個一定唔係靚女........唔係就.............

爆鳩佢啦

自己唔埋堆又要屌人排鳩佢.
重點我地無對佢閪
好歡迎 但佢屌我地之後就不了

人地一句可能冇惡意，似係你閪

1.襯人走左去人地位巢野
2.離間同事，仲要係大家唔同team, 全冇關係
3.記錄人地番放工時間去廁所時間外出時間
4.自己做錯野一句唔知益係你都冇教你冇講搞店
5.經常用公司cam對年輕女同事做監視， 一同男同視外出就發d聲出離

d女癈中癈老真係好恐怖， d小動作多撚到仆街

呢D係有精神病.....

可惜......如果係男同事發現應該會影相.............

我都覺得係
所以之前d新聞話個男人劈撚死2個女同事真係呢d人迫出離

唔衛生 亂咁痾屎

D公司有cam 唔係用黎保安，係用黎監視同事有冇偷賴，吞pot 個個都有la, 都精神病

發覺d女人係特別無禮貌 早晨 唔該 果類野係唔會識講
人地幫你 禮貌上咪講聲唔該囉 唔洗成日都閪口閪面架下話 比野你做就十問九唔應
跟住就係奉旨唔掃塵 隻手好矜貴啊？收緊錢架八婆
住得遠就可以遲到既？你唔識早少少出門架仆街？真係情願多d男同事好過 大家烚下烚下吹水等收工好過聽住d女人係到講是非 呢頭大家有講有笑 轉過頭就講大家壞話 真係好噁心
利申 pt sales

自己做唔掂又唔問，成撚日個樣都好個得罪全村人咁閪面 俾意見可以完全無sense，都唔知HR點請人

返工淘寶都算，件貨送埋黎公司，拆箱驗貨，如果係買衫仲會入廁所試身，當公司貨倉

職位相同，但扮老屎忽扮阿頭點人做野

收嗲番入你阿媽個閪到啦

個個人都係咁,只係睇到人地既好處,背後有幾辛苦又睇唔出,以為自己係最辛苦果個...........

我前公司既老屎忽都係咁,返更只睇到人地幾時放假話你又放就嘆啦 ......

係，我最炆係一開始問哂所有同事走完call可以揀ot錢或者休息，個個都話住得遠/想抖下好過
咁我咪一個人頂哂

到出糧果日又話:你就fatfat啦!

老屎忽自己教完人點做點做 過幾日又屌鳩人做錯
話緊你啊利園二期Loro Piana Mona Lee

個同事閪就唔算好閪
但係隻腳同個口都好撚臭
長期折磨我

呢啲咪世界仔，連登得港豬同小學雞

每間公司仲有一兩個女閪格文員

呢個po 十單好似有九單講女同事

題目有個 "閪"字,好似唔好去想粉紅色大象的條件反射一樣

射波射足成個星期

最閪係應承你嘅嘢第日反口話無講過

佢除鞋？

成日蹬大隻眼勁近望人

個店長淨係識一味屌 屌撚走晒啲同事 係咪太耐無比男人屌過 屌我地啲細托啊 我地又唔係做錯野

咁都唔即刻開佢波
指撚住佢個頭黎講麻

剩係拎撚住部電話打機
打住機問我D野做好未
但其實同GRADE

屌你老母真係

咁又唔洗做得好絕既
平時對佢講野單單打打 句句都帶骨
佢串你你笑住串返佢

外國同事係公司做咗超過一年，有次公司飛佢嚟香港 training 一個星期。佢 train 完番自己國家就 no show，打畀佢話返咗新工，完全係呃公司錢嚟香港旅遊

老屎忽
明明年紀應該都係 30 歲左近
竟然可以日日返到公司都成個公司阿伯咁

沖茶睇報紙炒股食早餐拎住個杯周圍 R 水吹
次次有新 request 要做佢都係：「咁呀...要諗諗 bor...個 schedule 呢...就有 d tight...我度度丫...我度度丫...」

真係到而家都覺得一個後生仔可以咁似一個阿伯真係好神奇

我都有同事係咁！

咁佢都好適應個職場生態,最忌就係答應做,因為你一做開,做得好就繼續做死你,做得唔好就要努力D做多D做熟佢,所以結論就係唔好做.......除非直屬上司指派,其他人既request一定係拖,唔係最後死既會係自己

番番下工無端端喺度喊
問佢咩事佢話仲有好多野未做咁快死好唔甘心
以為佢有絕症安慰下佢啦
點撚知佢同我講「尋晚睇big boys club話就快世界末日啦....我仲有好多野未做架」
我同佢講啲人上電視鳩up者
佢拍鳩我檯屌我「你唔好咁無知啦 上得電視對公眾講邊會有假呀」
我心諗 果時係2012年

同佢冇共同話題咪唔多傾計
佢會屌鳩你唔合群性格有問題
我放lunch唔想走黎走去 都係買番公司食
佢會屌你唔會諗下帶佢去邊食lunch同行街搞到佢好悶
仲會係咁loop「我同我啲朋友講完佢地都話你好有問題呀」

會留左自己啲野比你聽日做
話等你冇咁悶

上面講嘅野全部出自個27歲嘅港女同事

自己個field黎講算唔錯
但以為自己乜都識
俾我lecture下就發脾氣

成日借啲意俾下馬威啲低級同新黎
真係以為自己乜柒都岩

check住你去咗幾多分鐘廁所

2012年27歲 定而家27歲

佢2012年27歲

明明話加人工但係最後話咩年資關係唔撚加

有無人要

唔知佢而家睇返 27歲時講既野會唔會面紅